拆解民調 支持留任多咗係因為呢條問題

source: now 政情

大家睇下第三條就會明
支持杯葛嘅人，撐慢必、朱迪嘅人
根本唔會話自己係民主黨同專業議政班撚樣嘅支持者

大家唔洗估估下
其實個原因就係呢度

如果包括埋本土/自決派支持者，總辭先係大多數

由鳩佢啦 龍門任佢搬
個人建議：理撚得佢地班泛民，以後腳踏實地做自己嘢就係㗎啦。

策略上反對留任的人，會話自己係佢地支持者噃

其實一開頭set民調已經講過要睇「民主派支持者」嘅意見，但係最後都係咁，變成「民主黨同xxxx」嘅支持者

唔合邏輯，因為支持問晒成個民主派，支持杯葛比例係明顯多好多

等睇樓主俾人話係叻哥

吓，好客觀架喎，條問題的確係set得柒

呢條係 set 得好醒就真
自己友過半，梗係踢走哂所有唔係自己友既問卷
咁先做到個 result ，我 fyp 當年都有 set

咁不如計埋建制派支持者做民調？佢哋有7成支持離開議會。

老實講，你地本身都唔支持佢地，佢地無資格代你地議政/離任，民調唔計你地好正常

咁由民主黨支持者去決定而唔係成係泛民去決定佢哋去留，即係佢哋嘅政治決斷。

政治智慧上同政治道德上都好不智囉

政治智慧上
今日唔支持你 唔代表光譜相近既人永遠都唔支持你
如果只睇自己支持者而唔睇整個相近光譜既睇法
咁樣係極為不智
再者自己支持者都一半一半既時候
你決定接受委任 只會流失唔接受個一半人既支持
唔支持接受委任既人比支持接受委任既人係更加激進
意味住留任既話流失既支持者會更加多

政治道德上
今次抗暴政運動唔係屬於泛民 更加唔屬於佢地既支持者
如果泛民講到議會戰線同其他戰線一樣重要
佢地就應該係要睇整場運動既支持者既意見
而唔係狹隘地只睇自己支持者既意見

你仲幻想再有選舉？

無嫁啦 根本做晒局 同保皇狗d民調/簽名一樣
最緊要就係做到個結果 乜都唔會理
你地點講都無用 根本佢地依家同政府一樣炸麻個行為
下次見倒佢地直接將佢地扔落垃圾筒啦

有畫面

冇記錯呢個民調係要支持嗰堆民主派既人先計數
姐係支持抗爭派既根本唔侵你玩

去到依家咁 仲講咩同路人？
根本依班人就係出賣群眾

口口聲聲 話不分化不割

話自己民主派又唔支持佢地

政治智慧上
今日唔支持你 唔代表光譜相近既人永遠都唔支持你

你咁諗先有問題 佢地可以做多幾多年 佢地自己心中有數啦
最多咪4+4, 都係8年-12年 點會望本土派會投佢地 洗物理你感受
mark返支持佢地既溫和黃就夠 再黎一年 本土入到閘先算
入唔到 總有班人會照投佢地 佢地洗驚?